用大火牛叉細機會唔會快左？

唔理傷唔傷電
如果用MacBook Pro Tupe C (87w)
叉普通45w Device （Hp X360 Specter)

定係有咩過充保護？
如果有點disable?

Energy(J)=Power(W) *time(t)

Energy constant+Power increase =>time decrease

利申:phy 拎u, 9up